輸錢有情緒 有無人做我樹洞

一夜輸咗7成身家...
斬撚咗倉
我驚我自己睇唔開啊
都唔知返工為乜

唔返工邊有錢再輸

巴打玩動物？

有賭未為輸

玩期權 睇錯邊仆咗街

有股未為輸

1472？

咩市場同方向呀？

輸大錢我都曾經試過，好明白當下係好絕望
但人生目的並唔係淨係搵錢既
運氣唔好要識停
慢慢儲返Ｄ錢，學返門技能
將來一定賺得返架

咁仲斬倉
我都輸緊25%

做SHORT?

大注long

執平貨 再玩過

幾位數阿? 如果廿萬內 當呢一年白做, 儲錢玩正股 幾分一資金玩期算
我過來人 我明白

巴打有心

10幾萬
岩岩grad出咗尼做野一年
第一次遇到咁既經驗
唔太知點消化

當賭錢輸左
之後慢慢儲番 玩正股, 記得 唔好期指/動物
期權我覺得OK既 , 但小注 我依家都係咁
依家跌成千點 都唔會太肉赤

巴打玩咁大

通常輸4成已經斬緊，邊間留到你輸7成咁慘

我都輸撚左十萬,每日行屍走肉,唔知自己做緊乜